可唔可以聽我叫下春 好辛苦

呢場運動其實每個人都係贖緊罪。

比人救完就會一直去救番其他人。因為唔忍心見到其他手足比人拉，大大話話都救超過40個。

好多和理非去課金比手足買gear同生活費都係買緊贖罪卷。

後期勇武為前人嘅犧牲嘅出黎抗爭希望做番啲嘢

黃衛兵因為自己無咩大作為而批鬥希望出番一份力

冷氣軍師不斷搵方法同新手法去抗爭都係贖緊罪

呢一年無論精神定肉體上嘅折磨都夠曬..... 一年黎無點有好覺訓，訓都係成日發惡夢。

我真係好想休息停落黎，唔再理任何事但又得唔得呢？唔得因為我好清楚自己係個點樣嘅人。

香港人但可唔可以比我休息陣因為我真係好攰好攰我不斷去搵嘢麻醉自己，打機 番工 訓教，有時寧願一直發夢都唔想起身面對呢個世界

完全明你感受 所以我都唔知講咩好

又係你呀ching

呢排係咁唔知點解

大家明就得 你同我都知係心結黎

無手唔手足其實 只係咁啱大家理念同有良知

個人好易情緒化，好易去搵人去鬧去發洩

唉 我都好辛苦 最近因為生活牽涉太多政治
令身邊人話覺得有壓力覺得追不上我嘅政治思維
我唔識講 個感覺 灰

好努力追上但其實發覺自己根本未準備好

要手足變做港豬嘅困難程度我相信係比要我哋開槍殺狗一樣難 唔係要鬥慘只係想搵個地方辛下

佢話 對於政治 覺得自己做嘅野講嘅野
同我相比 顯得好少 覺得自己同我距離好遠

咁樣比你個朋友都好易出事 我開頭自己都唔覺慢慢就會覺得做唔夠 要做更多

之前仲會用運動麻醉自己 日日都去操去跑街想出番黎有啲用點知都係無咩用

我嘗試開導佢 同佢講 其實做人最重要嘅
係堅守同貫徹自己所信奉嘅價值
而呢啲價值每個人都唔同
至於點樣去堅守同貫徹 同樣係因人而異
更重要嘅係 呢啲野 唔係用黎同其他人比較競爭

唔洗因為其他人點做而你覺得有壓力
因為呢啲野 從來 只係要對得住自己 就可以了

運動初開始嘅時候 我都係好緊張好想幫手
嗰時喺外國 好想好想即刻返嚟
後尾比我個frd 屌醒咗我 我喺當地都有可以做嘅事
所以我參加咗當地港人搞嘅一個集會
之後返到嚟香港 就真係落力幫手
之後有一段時間 真係好辛苦
精神長時間都喺緊張狀態 後尾比另一個frd屌醒我
其實大家都一定好擔心好緊張
所以 知道自己頂唔順嗰陣 一定要比自己抽離下
Del哂所有social apps 做返自己鐘意做嘅事
嗰排我就係咁食嘢 黃色經濟圈令我嘗試咗好多未試過嘅鋪頭 亦都有買下嘢 比自己放鬆
我後尾冇事 dl返啲apps 都見到有部分朋友都有del apps
真係要 面對自己 好好咁放鬆下
曾經睇過一句 大概意思係咁
呢場運動持續嘅時間冇人知
可能下個月就完 可能1年 10年
如果你keep住咁嘅狀態
未到光復香港嗰日你已經頂唔順
好好放鬆 同我哋傾下計都Okay

不過好似唔多work 我都唔知可以點幫佢
唯有呢排減少去講太多 等佢唔好太大壓力

所以我先想停落黎一陣

依家行路有人行近我都會望番轉頭 見閃燈就好警覺 睇黎真係要del一del啲group

咁呢個我又覺得正常 我都係咁
有啲警覺性係好事 算係保障自己
其他方面就 令自己盡量少接觸呢方面嘅嘢
逃離下呢個世界先
好歌推介

放鬆吓自己 離一離場 返嚟嗰時你會揾到新嘅睇法 唔好咁自責啦 想香港好係大家嘅願望嚟 但係唔係靠你一個以死相拼就得

可以

我有時諗如果無陳同佳同武肺依家啲人應該開心好多，都唔會有咁多手足犧牲咗 有機會番去過去我會殺咗陳同佳同呢次事件嘅個班仆街

明㗎 平時越理性 落到場食黃店就越激動 係咁諗自己幫到啲咩 係咁衝 好大壓力 返到屋企都抖唔到 諗點解唔係自己被拉

有時發夢嗰陣 真係好易比情緒影響
但慢慢走落嚟 個人開始理性感性平衡返
唔係因為麻木咗 而家因為人會成長
衝動只係會令自己迷失 有時會好危險
當然啦 真係行街嗰陣我自己都一定會比情緒影響
只能夠話 要平衡返2邊

啱嘅
諗返轉頭好多事都係由罪惡感推動我去做
疫情之後開始理性返少少
其實唔洗迫得自己咁緊
但相反就好不安同絕望
連發夢遊行集會都可能會死嘅時勢
我地重有咩可以做
唯一幸運嘅就係都有少少錢
可以捐錢比佢地告鳩d黑警

只會不斷愈行愈前直到自己係第一排，好想去保護後面嘅手足，唔想再見到因為自己軟弱而搞到佢哋被捕。番到屋企就只係不斷沖涼淋水去冷靜自己

所以通常都會搵多幾個係身邊有咩事都可以叫醒自己

有時覺得自己好嘔心 成日屌港豬但最後自己都想成為一份子

係你自己覺得贖緊罪姐
我可以同你講暫時呢件事都唔係香港人自己解決到
手足休息下啦 思想上都要上gear

我都有諗過
如果我移左民
香港比共產黨吞噬
過多幾年可能會自殺

醒左既人訓唔返

我哋就好似飛蛾撲火咁 相信燈光入面係希望但其實只係令自己死嘅地方

我係自己諗唔到 思想上gear有咩例子

你自殺姐係少左一個香港人
香港人呢個身份唔係話吞噬就吞噬到啦
唔好咁浪漫主義啦 手足

講真到最後真係移民真係絕望先會咁做

巴打 好多人都會有你呢種情緒
後悔都極致嘅時候又會釋放小小
跟住覺得自己好安逸嘅時候
又覺得對唔住手足
放鬆點同埋盡量做自己可以做嘅嘢啦
雖然受緊罪嘅手足冇責任去受罪
但係其實你一樣係受緊罪

訓咗嘅人都唔會再醒到

點都唔會自殺 我會帶住香港人嘅身份去其他地方再生存

我就咁諗 如果冇今次呢件事
香港人一定會溫水煮蛙咁死 你諗下運動前
幾多人鐘意返深圳 飲賞菜 食木屋
但今次運動出現 喚醒返我哋香港人嘅本土意識
同埋對中共嘅厭惡
冇咗呢件事
梁天琦唔會成為咁多人心目中嘅英雄
本土意識仲會比人唾棄

當然 仆街陳同佳一撚定要去自首
武肺就令國際上 更加多國家唔信中共
對國際形勢一定有影響
我哋要幫手 積極爭取中共收皮

你自己究竟想要乜
歷史上究竟係點搞革命
有幾多個地方可以一年就光復到
睇下韓國台灣發生左咩事

係 exactly咁樣

只係佢哋加快咗呢件事嘅速度，講真運動前我都有同朋友上過去玩下

錯啦雨傘前我都訓緊

我一世都唔會再返去

雨革個時仲係中學，只係覺得未關我事唔明點解佢哋要出黎就算帶黃絲帶都唔知咩事

我都係咁話 唔係上面公公婆婆過身或者重病都唔會番去

咁你依家仲應該仲細
其實依家仲有好多野做到
諗唔到就搵多d錢 一定唔會錯

我自己讀教育 到最後自己唔得就可能申請去台灣

或者送啲仔女出國都唔想佢係香港受苦

入2020年之後我講得最多都係叫自己去死
2019年都有好多和理非遊行集會人鏈可以日日去
個陣一直都睇唔起身邊d港豬/得把口嘅黃fd
但其實次次唔敢落場勇武
試過迫自己去 企係後排都成個人震晒
好想搵個地方埋左自己

依家成日睇分析
其實去到呢個地步已經唔係普通市民出去衝一衝就解決到
面對中共真係只有美國呢堆大國先可以令佢收皮
香港人已經做左好多好足夠
至少挽到中共要放實驗室病毒出黎
一方面失去內地人嘅信任 一方面令佢係全球樹敵

比啲問題你諗下啦
1. 你認為除咗普選特首 仲有咩方法可以展現到民主？
2. 何謂真正嘅「民主」？
3. 喺人民普遍教育程度低嘅國家 行民主制 會有咩問題？
Sor啲問題可能諗得有啲長遠 但我覺得值得一諗
冇正確答案嫁 每個人答都會有唔同
我會問呢啲係因為 最近都有睇下書 叫圖解政治哲學
如果想睇其他嘅 可以喺FB/IG search gearup
利申 打手

其實香港呢個細地方多cam又多人又冇法治真係唔適合長期抗爭
好彩有總加速師幫我地痛苦少陣

第3個point真係好重要
唔係就好似班藍絲錦政府講咩信咩

多謝曬 我應該都有排諗 諗到再覆你啊 巴打

唔只係加快咁簡單 係溫水煮蛙 同 滾水煮蛙嘅分別
講真 過多10年 都係未到2047
出現類似嘅事（仆街陳同佳） 成個社會唔會有咁大迴響
因為（我覺得）
1. 返深圳已經成為咗新一代消遣嘅習慣（根深蒂固Ed)
2. 港共已經偷偷地縮窄咗我哋嘅自由
其實我都有同frd上過去2次

突然覺得你有可能係我d frd
利申9up

唔會啦 教育有咁多種 起我底就知係咪

我老母就係啲咁嘅人（港豬）
佢真係唔黃唔藍 懶理世事 唔知道我哋擔心啲咩
呢啲人 用少少輿論 就可以叫佢哋就做咩
如果一個國家 呢種人佔大多數
夾硬行民主制 分分鐘滅國

咁咪休息下先，冇問題㗎

心境平靜係好重要，自己心理質素好先有能力帶領大家光復香港

Sor打嗰陣有諗但打漏咗
你唔洗一定要覆我 你自己知就得

習大大
仲有戰螂口交部
加埋5毛sssss

諗唔到做咩有用嘅，其實做返自己已經係好重要

就係返工讀書增值自己

有錢有地位有學識，先會有話語權去帶領革命

民族自強就係咁解

正解唔明d人急乜

輕輕起完 唔係
但之後可以做frd嘅

好啦 一日朋友get

急係人知常情，如果身邊人/自己有charge在身更係

但都要認清現況，依家抗爭主力都係十幾二十嘅年輕人，衰啲講真係no stake in the society

除非啲中產大人突然覺醒訓身，如果唔係短期內都幾難有實力去贏

多謝曬各位 我心情終於好番好多

或者我咁樣講啦
出黎抗爭預左比人拉
搞革命可以冇犧牲咩
大家係崗位盡做啦
寧願比班年輕人移民 我都唔會走

加油個game有排你玩
你quit game就另計啦

搵多d錢 講完